是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

嗰嚿係咩

拉

屌你老母

仲食m記

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

邊舊

阿b食得好打耳

碗果舊K記炸雞？

哪兒來的雞

起碼食呢啲先post上嚟啦

點解要用個兜裝住個飯碗

叮完好熱